同一個男仔曖昧左好耐 點知俾我發現佢有女朋友

我今年fg
呢個男仔係返工識既
大概都暖昧左3個月
中間大家成日都會行街睇戲行山果d
我問過佢拎fb ig果d
不過佢話冇玩過呢d社交app
所以我都冇再追問
點知我岩岩突然醒起可能用倒電話搵倒佢fb果d
一搵 見倒好多佢同一個女仔既相
應該係佢女朋友黎
我真係崩潰
點解一個男仔可以咁好戲
我一直以為佢係單身
其實我一早諗住同佢相處一排之後就同男朋友講分手
同呢個男仔一齊
但係而家我真係唔知點做

機會

0/10
請善用起底功能

我同我細佬share同一個account

人地唔想搞基姐

人地見你係男人
當你係普通兄弟行街食飯睇戲有咩問題

真絲

冇人睇到重點？你本身都有仔啦 做咩者你

死港女想收兵咋，扮無知

你自己都幾好戲

咩叫諗住同依家個男朋友分手再同個男仔一齊？
咁賤格既野你都做得出？

隔住個芒都覺得臭。
突然覺得呢個男仔玩鳩妳啲姣婆好撚正義。

雖然係假 但係好真實

臭_

臭

認真
抽身啦

又係波台班岸鳩仔

好難抽身
佢對我真係好好
加上同而家個男朋友已經淡晒

咁你咪做佢SP, 間中大家互射下又唔會影響對方

你自己都好好戲，唔該收皮

同男朋友分手之後同佢一齊?報應

女人隱藏自己情感好正常
我估唔到男人都會咁